有冇人有睇Doctor X

我是不會失敗的

睇咗4季覺得愈來愈悶

Doctor Y都幾有趣

其實第三季已經開始悶
但米倉真係好正

睇配角

內田
睇咁多套都係最鍾意佢呢套

睇腳

入黎就係講腳

睇內田姐姐
城門cp
下集最後一集喇

對腳

城之內原來係最後boss 手術應該難倒大門

我覺得神原晶好正

次次拎完錢跳舞果下好可愛

Melon
咩狼

想問個兩個女主角係咪lesbian?

唔係有內田有紀我都唔睇啦

原來出左第四季
咁佢拍到10都得喎
真係收視保證

城之內同大門係咪sheshe

doctor x 外傳

城之內都she she
要買blu ray

邊度download？

點解呢個post咁熟口熟面
其實第4季有d食老本
同第三差唔多 連結果都係
希望第四季結局會失敗有d驚喜同留伏開第5季或者電影
第三季結局就神晶原 而家就